記唔記得九龍城啲街名?

獅子石 衙前衛 福佬村

me係樂富住左25年去九龍城仲要睇地圖

認路好過記街名

同人講九龍城街名會溝通唔到
但係用啲舖頭定位(e.g. 德昌條街)就大家都明

羊b 25喇

睇完頭半句以為你想話自己識背。。

南角道 城南道